一人一個聽過這最好笑嘅名

我之前同事叫 張麗雲 個樣仲要好似佢
示意圖

肥絲大隻